是日宵，千層麵

有冇得教下好正

聽日先，我也很累

支持

唔夠醬

靚碟

好食呀 點整

係lu，有啲麵皮乾左啲

5蚊隻好抵

正宗意大利肉醬做法

正宗意大利千層麵做法

好喇，以下就係唔正宗千層麵做法

首先，我跟住正宗嘅肉醬做法，但加左意大利粉醬即係759有得賣嗰啲做左肉醬

一罐成功抽左真空，一罐唔成功

因為我食開嘅千層麵都係蕃茄味嘅，唔係肉味菠菜味

煮好左啲醬，就用油掃下個烤盤底，否則最下麵塊麵皮會痴底食唔到，千層麵皮百佳有售
然後一層麵皮，一層醬

（尋日個肉醬千層麵其實已經好好食，干濕度係啱啱好嘅，就係落醬落得比較窮撚，但我唔捨得兩日就用曬啲醬，所以今日直接加左啲蕃茄碎等個醬好似多啲，正常應該係同肉醬一齊煮好嘅，但我尋日搞左好多嘢今日費事開壇作法，呢個唔好學）

再加一層芝士，我用左aged chadder 超濃味所以無加好多，另外仲有meadow 嗰個yorkshire 乜鬼芝士，超香奶味我估係羊奶整嘅，通常兩種以上芝士個千層麵先會好食

咁其實由於我唔想咁油就切左啲蕃茄片放响底就無掃油正常嘅千層麵係無蕃茄响底嘅，自己食就是但

最後都係整左四層，咁就可以成盤食曬唔使太飽

最後嗰層應該要超多芝士，遮曬個面，否則無醬無芝士覆蓋嘅麵皮就會烤燶，但我無咁多錢落芝士就又切啲蕃茄塞曬啲位算

呢篇嘢未打完就焗好左，麵皮盒上面有寫佢個麵要焗幾耐同溫度

真係今日影嘅，雖然個面個樣同尋日一樣

220C 20分鐘食得，如果個肉醬係整好响雪櫃，芝士有存貨真係5分鐘擺好，打機20分鐘，然後食得

個蕃茄生勾勾放上麵個結果就係出好多水個麵皮太濕通常啲人都鐘意乾身啲嘅

唔想淥熟個嘴就放入另一隻碟度食

總括而言，千層麵好易整，我註明左嘅膠嘢唔好學就得

寫左咁多你快啲黎睇

窮撚係咁

好正 唔該哂